10/5 母親節 黑警攬炒成績表

以下商場均被黑警破壞社會安寧, 驅趕消費市民, 零售雪上加霜:

海港城, 尖沙咀
MOKO, 旺角
太古, 太古城
新城市, 沙田
屯門市中心, 屯門
APM, 觀瑭
荃灣廣場, 荃灣

有漏請補充

新都會 唔見影

有待改善

手足小心

仲想行商場呀 仲有邊間有開門

冇手具，冷靜，不要說話，煩十多小時

勉強收貨啦始終休息咗咁耐

Yoho mall

下遠 驚黎到都關左門

APM班哥布林俾街坊屌走咗 渣ga

休息左咁耐，今日以熱身黎講算好出色架喇。

屌，多多都唔撚夠啊

push

全港商場收皮最開心

美心大集團仲打算係母親節搵一大筆
Mola mola

黑警死仆街

最重要 佢地唔夠警力
而家先5點 今晚再走多轉
就差唔多出張靚靚仔仔既成績表

美心出曬promotion 諗住母親節掠返筆
真係mola mola

唔完美
可接受

下年用啦

荃灣重有好多商場，咩荃新天地一二期如心廣場都重開緊
葵芳新都會
沙田新城市
將軍澳popcorn
南昌Vwalk
港島時代利舞臺
大把商場俾大家慶祝母親節

拜果位放棄年青人時用

影響到連鎖

商家被黑警害死

算係咁啦, 慢慢黎, 依個模式至少被咬風險低D, 聚人都會易D

Yohomall

黑警搞死一個商場
全晚唔洗做晚市

落大雨應該好多人黎商場避下雨

要叫番班大陸武警落嚟

屯市好多港豬

Connect 港豬

6點幾引狗入
等佢地開唔切 啲客又未入座

又唔好 你要俾假希望俾美心

其實咁熱，我真係想行下商場涼下冷氣，無奈有班自穩神聖的恐佈分子，影響社會安寧，我都係返屋企好過喇。

港豬喺呢啲活動做掩護係非常好

唱歌唔落閘
毒犯一到落閘

新城市七樓堆美心集團仲好好生意，有冇手足係附近

元朗國得秘密狗

海港仲未落閘 仲開緊

又一城嗌咗1個鐘就散，啲美心黑店排緊長龍

正
全部sellhk場

Yoho仲未落閘啊

個場咁大

美心賣餅既人心入面諗乜野

Apm樓上未落,starbucks仲有唔少人

同埋被遺忘的將軍澳

推

就算坐低左都要見到外面班狗拎槍行黎行去
食都食得唔開胃

Apm
Yohomall

They are FINDING work or CREATING work TO justify their salary or OT !!!

太子女

黄埔平行時空

放棄咗

又一城風平浪靜喎

死黑警 阻撚住人買禮物 係咪想拆散我頭家

好撚憎班暴徒
但明明都冇搞事點解警察要搞到我同唔到老母食飯？同啊媽行過又係咁俾警察屌已經細細聲講左我地係支持警察都咁

搵埋商家佬攬炒係無辨法中既辨法
但我想講如果唔係去到誠哥級數
要歸邊佢地都係幫政府唔會幫你香港人
唔好咁天真覺得商家佬搵唔到錢會幫你先得架
佢地重有大陸條水 在商言商
會唔會為左700萬市場放棄14億?

Be water!

仲差元朗Yoho mall
個場勁撚多人，多到仆街

有冇諗過出去嘅手足都要返屋企陪阿媽

冇人叫你做藍絲

又贏

V city 呢屌

播埋歌都無人join 放棄

要details

和你sing

勝

Urban都係美心（好似係）

中環，銅鑼灣冇份？

想叫習大大換晒d香港警察做公安
上年上深圳玩d公安好有禮貌
唔似香港警察連支持者都屌老母好好地想帶老母出黎食飯都搞到佢俾警察當面屌話搞事

任務完成後 大家平安返家 母親節慶祝

攬炒香港經濟有咩用 到時咪更加依賴大陸

popcorn人多到癲

ching細個冇去母嬰健康院驗智商？

支那五毛 返歸

黑驚又阻人做生意

有point你就講啦

SOGO

抵撚死

太古城仲大把人行喎

依邊講緊，未有資料

有小學生比兩隻狗壓左落地下就黎窒息

黑警真係好識攪事

成班手足一早搞到商場攬炒 唔洗屈落黑警度
錯左就要認
今日成家都睇手足唔順 母親節好心就停下啦屌

笑死

青e 呢

新都會

黑警搞到商場攬炒就一定 但明知黑警會咁做然後引黑警入商場 抗爭者都有一定責任

落緊好多閘
利申元朗

政府黑警日日打壓示威遊行 然後迫市民引黑警入商場 政府有更加大責任

yoho mall仲未收皮. 仲勁多港豬 但好多狗係一二樓巡緊

yoho

荃灣廣場勁多港豬
燒肺中

我同意港共係有最大責任 純粹指出市民唔係一d責任都冇啫

哇屌

手足繼續努力

個天都睇唔過眼

政府繼續火水救火

有無損失record?

不如你話我知講下點解母親節唔可以係商場唱歌先

班犯罪集團又呃ot

屌 商場啲鋪頭關左鋪都開返屌

全藍

黑警：商場由我話事 今日唔做生意

再入過

似乎黑警攬炒捲土重來

攬炒咪攬炒 認咩錯
賴咩警甴 入黎阻人慶祝 趕人離開商場 亂開告票罰2000
你老母生你出黎都要付上最大責任 個仔智力咁低

唔夠OT錢
做埋商場保安

On9
不如你叫啲黑警停下啦好嗎
你呢啲真係正宗中國奴 死左膠

做乜呀P牌仔

巴絲萬事小心，今晚要盡量令所有大商場做唔到生意

希望下次父親節再破紀錄

6:00又一城

其實都唔知班黑警點解可以咁on9
今日如果批不反咪引晒啲人出尖咀，起碼目標明確，而家咁樣個個商場都去搞下，啲連鎖鋪真係多得佢唔少

我屌你老味
咁同blame the victim. 有咩分別
即係我貼連農牆 比藍屍打
我都要負番責任

講到唔攬炒就唔會依賴支那咁

仲有馬鞍山廣場，新港城商場

睇住啲一家幾口起美心旗下食肆等緊位都俾啲警甴嚇走曬算唔算成績？
乜都唔睇唔留意 定又想問攬炒對香港有咩好處？

屌你老母企撚開啦，
邊撚個同你手足呀

真心唔知佢哋係度做乜鳩 就算捉咗又點 咁樣樣叫非法集結 8人限聚佢俾4張傳票點可能入到佢
如果法庭真係亂鳩咁嚟嘅話佢週街捉是旦屈樣嘢都得

呢啲最好就睇下佢地做小丑
唔好block 佢地真係講啲野特別垃圾

Save HK 藍屍：商場有警察行街好舒服

如果唔攬炒嘅話 名店藥房金鋪會自動收皮 因為冇大陸客 而本土經濟可以趁機復興 而家玩攬炒香港經濟嘅話 本土經濟同埋名店藥房金鋪一次過收皮

元朗仲有

yohomall

其實一開始講攬炒係講緊攬炒大陸經濟架嘛 做咩搞搞下變做攬炒香港經濟

其實場入面好多都係藍屍 + 港豬

無人攪香港經濟 , 只係黑警攪事

咁你引黑警商場有乜謂先?

唔完美，可接受

黑警攬炒
黑警暴攬炒
要盡快騎劫對家「黑暴」文宣

無人報警都要黎 , 你地班狗自己攞黎

各位孝順仔女，落街行街啦！ ！

戇撚鳩，不解釋

咁聚係商場個目的係咩?

正

下個weekend 再多啲商場

呢個page 1000 like 都無

click link 去like page撐學生記者們

解釋唔到咪唔解釋

下年仲未執？

同戇鳩仔解析係拉低自己智商
只係想屌下你老母
伯母hi

時代

你覺得香港人唔應該有集會自由 ?

你講就輕鬆啦 去商場比人拉個個又唔係你

黃絲個個幾千萬身家 怕咩攬炒

有幾多手足要人要律師 唔好開心住

落大雨班狗應該忍唔到係商場出面戒備咁耐

應該係五毛黎 , 講野無邏輯而且奴性好重

話緊你另一樣嘢呀傻閪 關我有無去商場咩事
果然係弱智

五毛 : 你地明知人多入商場就會有狗 , 你地唔啱

道理上應該有 但事實上依家冇 點解要出去搏拉同埋做埋d冇意義嘅嘢

有樣野好重要，去商場最好預先book位，到時萬一有object唔畀人入商場，都大條道理，有證有據係object唔畀商戶做生意，責任在object。
而且，頭先見到object話要拉人非法集結，但book位就證明到入商場目的真心想消費，行得正企得正！
仲有就係，book位一定係book藍店，身體力行入商場支持藍店！cancel booking 責任在object

有炸手足送左頭 行軍打杖 勝敗乃兵家常事 軍師唔雖要傷心 整體勝左

咁你肯解釋未

獅鳥囉 邊個比錢買野打邊個

正常人都係睇啲狗唔順眼
你成家都有病

解你老母
你老母個bra比我解左
快d救伯母啦不孝子

認同
啲囡出街俾人強姦佢都有責任 應該街都唔好出

連登軍師: 手足送頭有咩所謂 最緊要唱下歌谷下士氣

集會自由唔係道理黎 , 而事實係黑警亂拉人

你咪即管屌我老母囉 我老母深藍 我先唔撚care

你就真係冷氣軍師喇

係呀 明知黑警亂拉人 咁仲去嚟做咩 Poly個教訓唔夠深呀?

Sorry我唔係 因為我冇叫過人出去

而家係不停搞平民 唔知目的係咩

新都會arrr

真係要！

依家直頭要開始啦

可進步

cls
新都會好撚多人

講撚到自己唔係藍咁大家有眼睇啦傻鳩

我話你先係藍呀 叫手足出去送頭

收皮啦柒頭
自說自話
講撚到屋企就好安全咁
自己做港豬閪算把啦你

apm 街坊咁強

我地真心行街架

黑警自己hi左冰，亂咁幻想有暴徒尻拉尻告咋

邊度都唔安全架啦 但屋企點都安全過商場

唉大家幾時返去幫襯popcorn

睇下佢地出年仲撐唔撐林奠囉，想比攬炒之母玩多四年定換個無為而治大家搵錢的

佢地自己揀啦

時代廣場 高峰期 有二三百人係中庭嗌口號。
不過無狗入場...

屌你老母，我pprb都咬呀以為你係藍絲我就唔咬呀

手足母親節想唱首歌讚揚母愛，黑警就衝入來屌人老母恐嚇食客

邊個攬炒

佢地可能以為民意會逆轉？

諗下好啦死黑警你係moko射糊椒槍，嚇到我個藍呀姨都詛咒你地呀

學生記者已被捕!!!!!!
click link 去like page撐學生記者們
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
佢地被捕都要繼續報道
幫手留意多D我地D學生記者!!!

但睇我地而家人力，五六區可能較合適

希望下週多啲手足或者港豬出來

肥仔夠薑呀

我成家都睇你條三毛唔順
好心回 post 就高質少少啦屌

咁正？
震撼教育

支持攬炒。

美心衰得過福建幫、富臨咩

天口慶入商場涼冷氣成班黑警衝入黎攬炒個商場

問題根源就係要獨立或歸英/美
脫離中共控制
就算換左林鄭 搵個溫水煮蛙溫和派既人做特首
都係一定會全面共化
2047年香港一樣變返中國一個二線城市
不過情操高尚既香港人都係投票比販民
永續社運啦
從來無一場革命係可以唔洗流血
成日話洗錢落黃色經濟圈
不如將d錢買下武品/訓練重實際

我都係

講出黎做咩，依家變左黃衛兵鬥黑警

Nice

小心屈毛黨

返黎喇

圓方

商場好安全

推一推

天水圍有冇？放左工想行下

經濟打擊仲大過佔路 嘆住冷氣攬炒

係商場嗌吓口號，唱吓歌都唔得。

邊個先係想攬炒，真係一目了然

又新城市

推呀

不完美 可接受 需改進

完

大埔都準備緊

唱真的愛你唔撚得？

又話將軍澳最多年青人
一個商場名都見唔到

見朋友打卡，K11勁多人喎

香港再出發大聯盟不斷以版權為由打壓手足頻道二次創作

今日母親節 臨急臨忙買唔切母親節禮物

可以幫父母裝+訂閱蘋果動

藍絲老豆老母都可以幫佢地裝+訂閱蘋果動

美心富臨再受重擊
抵撚死

721

岩呀 成班手足目的就係咁
跟住講到正係黑警搞事 為乜
疫情岩岩先叫做緩和 香港人難得出下街行下街食飯
仲要今日係母親節 搞到大家都唔開心
唔係為左五大訴求就可以咁囉
揀第二日會順民意好多

全日唱真的愛你我buy
但係當中係點，目的係乜，你自己知啦
成日搵其他藉口出黎擋 我唔見得你幾高質

勁多手足定遊人先

狗唔順眼就係嫁喇
但係手足唔唱 大家母親節開開心心
叫做疫情完左出次街消費都搞鳩 為乜

On9

五毛
你喺連登講呢D當人on9?

你係慶祝母親節我ok ga
真實目的係咩你自己知啦

On9 咩都正係識五毛
你個腦係咪得五毛同手足？

我個腦唔係得五毛同手足
但你就肯定係五毛

人地唱歌的確任唱無殺傷力
但你入去射就已經唔洗係到
請搞清楚呢點,你D邏輯剩係CUT頭CUT尾
一開始解決黑警問題就唔會有今日咁

全世界都知係示威啦
增加管治成本
大家共識

死五毛唔想人示威
食屎啦

我有講錯咩
我知呀 抗爭無問題
但唔好阻到你呀嘛
咩叫好心停下
呢半年黎你訓撚著咗
你唔叫港共比香港人停下
遊行抗爭都要簡日子呀
死左膠

你有你食美心，我有我地唱歌，手足又冇打爛你食緊野間舖，河水不犯井水，我問你手足做錯d咩？

如果你覺得連叫口號唱歌都錯，唔該你返大陸

條友成個左膠咁
支持抗爭 但唔好阻到佢生活

(大師兄回來了)感謝母親節所有有付出的手足！